
Выполнил студент группы ПИбд-21 Тяпухин Влад  

Задание:  
Разработать транслятор программ Pascal-FASM. Предусмотреть
проверку синтаксиса и семантики исходной программы. Результатом
работы транслятора является программа для ассемблера FASM,
идентичная по функционалу исходной программе. Полученная
программа должна компилироваться и выполняться без ошибок.  

Ссылка на видео: https://youtu.be/7EdZ4HlVMJM

